有冇屯門友愛安定巴打可以幫幫手

有冇屯門友愛安定巴打得閒可以幫幫手

有冇用匯豐/恒生嘅巴打可以幫幫手
啱啱收工，提款卡唔係身 身上無晒錢回家
我用匯豐apps轉帳比你，你再禁番出黎比我

推

喺美樂幫你唔到

搭輕鐵過去要幾錢

290 後數

可以過去 巴打係唔係得

住安定, 但係我返到黎都應該12點幾1點

希望有其他人幫手

中銀幫唔幫到你，但我係石排果邊

係屯市幫你唔到

我得匯豐ac咋 唔該晒你

屯市都ok 搭輕鐵過去

lm 返緊屯門

你就好，有得回家

住安定，而家好得閒但唔想俾人呃，所以唔幫你

可以點呃

我響安定喎 不過唔撚幫你，吹呀？
btw. 我得中銀

唔知，淨係知騙徒手法層出不窮，又日新月異

係附近 你可以點比錢我

我過數先都呃到?不過都多謝你幫手推po嘅

+1

用匯豐app p2p轉帳

無payme 如果你有第2個方法既話就留tg

匯豐app唔駛payme啵，直接過數落ac

哦，網上銀行下話?